屋企有鬼？

前日老公係房工作時突然衝入廁所同我講有人拍佢膊頭（我沖緊涼）無入過佢間房。
琴晚5am 一個放係櫃頂幾個月既花瓶無lala 飛左落地，
個花瓶放得好入，係一個corner 位，
今朝其中一間房既門自己關左，對門係好重的鉛門。
屋企果個位無風入，唔會係風吹，
有無人可以比意見我？
我嚇到頭痛

村屋?

大廈

屋企好地地點解要裝鉛門？
住係輻射區？

工作需要

樓主剛搬新地方定不嬲住左好耐？你同老公近派有冇出門？

邊區

你老公想同你一齊沖涼姐

係

做珠寶生意？

住左好耐喇，老公個個星期飛4日，我一個月2次右左⋯

中環

有錄音室係屋企

冇鬼，係妖怪黎

呢個我又唔怕呀

冤靈 小心d
有能力郁到實物既鬼都好猛

會唔會係你老細整蠱你

找潘生

信我 一定有

有冇睇過the conjuring